成日覺得自己好廢

有無bro/sis成日心裡都有聲音，話自己好廢好垃圾，咁大個人仲on99咁，呢種心理質素令我好辛苦，想積極但搵唔到目標同動力來源，日日好似浪費光陰咁，好憎自己。

死咗佢囉

又係呢個傻西

你都一齊死啦

搵啲嘢學

唔洗覺得
事實嚟

唔知點解愈黎愈無自信

真係好廢又覺得自己好廢 同 其實唔廢但覺得自己好廢 好大分別

廢咪廢 人一向有貴賤

其實好多人都咁樣
我都聽過好多人分享過
樓主係咪本身係自己圈子中朋友唔多

我
好比心機進步緊自己
雖然唔知努力完會點
不過想努力咗先
加油巴打

努力完/過,原來咩野都得唔到
仲失去左好多野
然後就會變到好似樓主同我咁

Lm

覺得自己廢係好事嚟
起碼自己知道自己可以改或者可以學
自己廢都唔知嘅先係最慘